法國簡迪應該日日打飛機

又毒又無女
正常運動員都好大食
條大黑腸

佢真係小有毒氣沖天既實力球員

好撚毒

應該飛機都無打先咁好氣

傻強

上帝視覺

下盤穩到。。。佢加卡斯美路，不敢想像